［攻打大學］李家超：香港沒有法外之地，包括大學！

警方昨日強闖中大校園，發射大量催淚彈及橡膠子彈，多名學生受傷，入夜後示威者在全港多區「開花」堵路，警方在全港十多區大量施放催淚彈驅散。今早，政務司司長張建宗、保安局局長李家超、保安局局長李家超、運輸及房屋局局長陳帆以及教育局局長楊潤雄於立法會見傳媒，回應事件。張建宗促社會各界與暴力割席，重申暴力並非達到目的的方法，「冇出路亦不會得逞」。李家超則強調香港沒有「法外之地」，包括大學。

張建宗籲各界與暴力割席

政務司司長張建宗表示政府高度關注近日各區示威活動，指暴力事件不斷升級，手法「層出不窮」，破壞列車及使用大量汽油彈等。他又促請社會各界發聲，向暴力說不、割席，他又指無論背後理念或想追求的是什麼，「暴力、破壞以及肆意攻擊他人，都不是達到目的的手法，冇出路亦不會得逞」。

張建宗重申，政府有能力及決心「止暴制亂」，亦全力支持警隊。

李家超：香港冇法外之地，包括大學

保安局局長李家超指昨日發生的暴力事件相當嚴重、廣泛，涉及逾30個地點，當中亦有些「新現象」，包括向列車車廂及油站投擲汽油彈、焚燒及破壞路邊車輛，以及在天橋向下方公路投擲雜物，強調如有嚴重交通事故，後果將不堪設想。

李家超重申，香港任何地方都受法律規管，沒有任何一個地方是「法外之地」，包括大學。他又指大學不應滋生暴力，呼籲各界「誘導大學生」，讓學校回歸教育的地方。

被問及昨日警方於中大發射大量催淚彈及橡膠子彈，李家超回應指要看事件始末，是因為先有「暴徒將不同雜物投擲下高速公路」，故警方需控制中大「二號橋」。此外，有記者質問為何當中大校長段崇智接近防線時，警方仍發射催淚彈，是否表示雙方沒有斡旋空間，李家超遂反駁相關說法「沒有反映整個事實」，指當時校長後方有手持攻擊性物件的「暴徒」。他又強調，「警方係考慮哂所有情況，而採取適當部署」。

楊潤雄籲學生留在家中

運輸及房屋局局長陳帆表示港鐵及各政府部門均做好準備，盡量減少今早的交通影響，惟仍有很多破壞行動，多條港鐵綫全線停駛；路面交通方面，約 650 條巴士線，截至今早十時，只有約 100 條提供有限度服務，導致市民出行受影響。

教育局局長楊潤雄則指局方今早已宣布家長可因應各區環境，自行決定是否讓孩子上學。他又指同學若不上學，應盡量留在家中，不要在街上流連。他指出，昨日已有逾 60間學校停課，呼籲「社會各界為莘莘學子的利益」，儘快讓社會恢復平靜。被問及為何不宣布停課，楊潤雄指所有安排均以學生安全及福祉為首要考慮，又稱因各區交通情況不同，家長會有不同考慮，認為容許校本及家長自行決定為合適做法。

正正係講法律
Object先無權執法

大學受法律管制同時受法律保護

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
狗屋
狗宿舍

但不包括元朗吖嘛，撚樣！

幫推pls
［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

包括美領

同精英講法律

你班毅進仔黎架咋

見到呢條友個閪樣我就反胃

呢條友同何妖一樣要落十八層地獄

包括狗屋？

香港都無法治
條撚樣鳩up乜

香港班膠官係咪全世界最無恥
我未見過一個政治官係2019年現代社會 每次出黎講野都係同市民對立
管治一個本身有自由既地方 用強權真係有用?
佢地以為真係屋企教仔 打下就聽你話
根本呢班人思維就過撚曬時
就算要奶共都唔係咁present出黎啦

有，領事館同軍營。

香港法外之地：

警署
禮賓府
各高官官邸

你老母談判都要雙方平等先談啦
你班含家產仲拎緊住槍 , 佢地手執架餐有乜撚野問題呀?
李家超你去仆街死啦

帶頭破壞法治既人收檔啦

有撚法咩
3萬人犯罪集團

Yes 四城 sir!

agger

明明你班警曱先入去搞事
學生返學錯左咩？ 屌你老母

不要臉的政客
林鄭的走狗舔共卑鄙小人

呢條粉腸
真係要切佢jer jer 落嚟

政府多次呼籲市民同商界割蓆

依家方向必須係 加速分化商界同政府喎

但有法外之人，就係政府同警察！

攻唔入既廢柴

講清楚先 , 其實香港從未有過自由

但係有法外之人呢
死警狗屌你老母

元朗站

求下你地割啦

陳同佳 元朗

攻入大使館拉人未,好好抽沒有法外之地,唔打罪犯天堂

除左支那狗同黑警，所有人都受法律約束

幾時攻打美國領事館

領事館點計

講得好 政府都唔例外

李家超：普天之下 莫非王土

仲有元朗

元朗圍村呢

同一個藉口無限loop
送中條例又係用呢句，而家你條法律侵犯人權自由、侵犯私人財產權，垃圾惡法垃圾執法，同落後國家一樣用實彈鎮壓示威，槍決違反交通規則既人

高鐵果層咩來嫁

亂過馬路要槍決、亂拋垃圾就侵犯私有財產

監管之人 誰人監管

警處同元朗咪法外之地 lor

學生十惡不赦咩？攻城咁打呀屌你老母
講法律？ 你地破壞左幾多條法例？
咁狗屋同狗舍都係政府既 市民係咪有權隨便入？
要有幾荒謬就有幾荒謬
如果要同暴力割 首先同黑警仲有暴力之源政府割

以為自己好撚型？

係時候對準政權

好撚好笑，首先唔尊重基本法果個係邊個？
人權、私有權完全係你地先破壞，家陣話番人轉頭

新屋嶺

笑唔出

幾時圍佢

冇人諗過李家超？

燒港膠所啦

有搜令先講啦

企開d啦屌你老母

有,元朗

你鐘意啦

警署咪法外之地

咁高鐵點計先

拉

佢個樣真係正宗奸狗樣黎

香港法外之地：

警署
禮賓府
各高官官邸
元朗圍村
立法會
摺被軍軍營
各國領事館
毅進仔皇軍自帶光環

，

咁都要有搜查令先得呀嘛 on99

而家個斟酌點係私人地方啊垃圾
乜撚野法外之地啊？

721元郎點計？

拎到搜查令先講野啦

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

/Task 3 係緊急任務
會瘋狂update

咁西九站呢,領事館?

今朝聽住基佬live聽到佢把聲讀雞腸聽到火都嚟

楊生講到留喺屋企好似好安全咁

沙皮狗
打完杖後你千祈唔好離境呀

屌你老母
你跟規距做野無人屌你

依家仲要用公眾地方既公安條例黎告私人地方既行為?

屋企大堂都拉人